（冇圖)女神黎講香港只有一個

就係joey thye 戴祖儀

不服來辯

邊撚個？

joey都唔識

以為低級借刀

英國friend 嘅friend
不過不是女神

有冇圖 唔識

入來諗住睇欣宜
褲都除埋算點先

覺得佢好靚

可愛 陽光 有一技之長
身材唔講啦 中中挺挺
唔港女 感覺乖女唔會派帽
唔需要太太太靚
依種level岩岩好

咪搞我條女

你老母今日rip

邊撚個

咪講左個名囉

垃圾黎
利申中同

G

一定係天后

之前同過佢一齊學風水，有加佢fb，真人幾靚女，不過份人冇乜恆心